%@Dif:3
 $DEF$ est un triangle isocèle en $E$. Par la translation qui transforme $D$ en $F$, le point $E$ a pour image $G$ et le point $F$ a pour image $H$.
\begin{myenumerate}
\item Construis une figure qui corresponde à l'énoncé.
\item Démontre que le triangle $EFG$ est un triangle isocèle.
\end{myenumerate}